生活態度 iphone XS max 九千五港紙起跳

其實好平
去少幾次日本就買得到

真正身份象徵

512GB 比最平macbook pro仲貴

價錢上真係買咗部macbook pro喇

九千蚊得 64GB

我會買部macbook pro
只少 佢可以用5-7年冇問題
Iphone ? 俾盡3年半-4年 收皮

未必 其實你當買部手機加相機囉
佢個machine learning虛化真係有種自由轉光圈的效果

而且仲防水
大大聲叫你放入水入面
唔似其他廠咁 廣告可入水但現實入水唔包

依萬二蚊 值喇屌

聽講粒電多X 30分鐘咁大把?

係XS max呀
比X多個半鐘囉好冇
姐係睇多套戲咁長時間呀

Xs多X 30分鐘
Xs max 多X 1hr30mins

行山出事果時有冇電報警就係睇呢30分鐘，好抵比

好貴

On9 靠呢三十分鐘就死得啦

你唔行山唔出事就蝕咗㗎啦清

apple 又當人狗咁撚

八千幾九千幾蚊買部電話 嚟玩 whatsapp we7 fb ig

唔知點解
萬幾蚊買部MacBook 就唔覺貴
萬幾蚊買iPhone 就覺得好撚貴

MacBook 可以做功課，做公司嘢
舒舒服服上網，睇戲等等
一部電話雖則技術上都做到好多嘢
但限制，舒適度各樣各樣上就差好多
純粹出街用聊勝於無
而且電池損耗性大同快
使用週期較短，更換率較高
你咁諗法其實係合理

係唔係4g ram？

6仔準備上8+

iphone 都係一萬蚊左右，唔覺貴喎

去少幾次日本???

你過去訓火車站 食杯面?

樓主曲到圓

癡筋 開到咁貴又要m字額 等部7p壞左轉會算

又貴又樣衰, 食屎啦

3gb ram?

拎部7plus去換電池，撐多一年先

遲D咪又係成街都係, 香港好多聰明人覺得上台0機價出機, 部機真係免費